有冇人知呢條友乜水？

係咁叫人走 叫人走 又話門口爆玻果班係老新仔

最重要係全程唔戴口罩

Push

推

良心市民一名

聽落真係唔覺